{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27149", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5e76\u53d1\u538b\u529b", "optionC": "\u7f51\u7edc\u6d41\u91cf\u538b\u529b", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u54cd\u5e94\u80fd\u529b\u538b\u529b", "type": "1", "optionA": "\u5b58\u50a8\u538b\u529b", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u5bf9\u624b\u673a\u8f6f\u4ef6\u7684\u538b\u529b\u6d4b\u8bd5\u901a\u5e38\u4e0d\u5305\u62ec\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2714a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u7acb\u9879\u5ba1\u6279\u8868\u3001\u9700\u6c42\u5206\u6790\u6587\u6863\u3001\u8bbe\u8ba1\u6587\u6863\u548c\u7f16\u7801\u5b9e\u73b0\u4e00\u81f4\u3002", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6240\u6709\u6d4b\u8bd5\u9879\u6ca1\u6709\u6b8b\u4f59\u4e00\u7ea7\u3001\u4e8c\u7ea7\u548c\u4e09\u7ea7\u9519\u8bef\u3002", "type": "1", "optionA": "\u8f6f\u4ef6\u9700\u6c42\u5206\u6790\u8bf4\u660e\u4e66\u4e2d\u5b9a\u4e49\u7684\u6240\u6709\u529f\u80fd\u5df2\u5168\u90e8\u5b9e\u73b0\uff0c\u6027\u80fd\u6307\u6807\u5168\u90e8\u8fbe\u5230\u8981\u6c42\u3002", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u8f6f\u4ef6\u9a8c\u6536\u6d4b\u8bd5\u7684\u5408\u683c\u901a\u8fc7\u51c6\u5219\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2714b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5faa\u73af\u6d4b\u8bd5", "optionC": "\u6761\u4ef6\u5224\u65ad", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7b49\u4ef7\u7c7b\u5212\u5206", "type": "1", "optionA": "\u8def\u5f84\u6d4b\u8bd5", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u6d4b\u8bd5\u5c5e\u4e8e\u9ed1\u76d2\u6d4b\u8bd5\u65b9\u6cd5\uff08\uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2714c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ABC\u90fd\u5bf9", "optionC": "TDD\u7684\u91cd\u8981\u76ee\u7684\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u6d4b\u8bd5\u8f6f\u4ef6\uff0c\u6d4b\u8bd5\u5de5\u4f5c\u4fdd\u8bc1\u4ee3\u7801\u8d28\u91cf\u4ec5\u4ec5\u662f\u5176\u4e2d\u4e00\u90e8\u5206\uff0c\u800c\u4e14\u662f\u5728\u5f00\u53d1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5e2e\u52a9\u5ba2\u6237\u548c\u7a0b\u5e8f\u5458\u53bb\u9664\u6a21\u68f1\u4e24\u53ef\u7684\u9700\u6c42\u3002", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "TDD\u7684\u57fa\u672c\u601d\u8def\u5c31\u662f\u901a\u8fc7\u6d4b\u8bd5\u6765\u63a8\u52a8\u6574\u4e2a\u5f00\u53d1\u5f97\u8fdb\u884c\uff0c\u4f46\u6d4b\u8bd5\u9a71\u52a8\u5f00\u53d1\u5e76\u4e0d\u53ea\u662f\u5355\u7eaf\u7684\u6d4b\u8bd5\u5de5\u4f5c\uff0c\u800c\u662f\u628a\u9700\u6c42\u5206\u6790\uff0c\u8bbe\u8ba1\uff0c\u8d28\u91cf\u63a7\u5236\u91cf\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b\u3002", "type": "1", "optionA": "TDD\u7684\u539f\u7406\u662f\u5728\u5f00\u53d1\u529f\u80fd\u4ee3\u7801\u4e4b\u524d\uff0c\u5148\u7f16\u5199\u5355\u5143\u6d4b\u8bd5\u7528\u4f8b\u4ee3\u7801\uff0c\u6d4b\u8bd5\u4ee3\u7801\u786e\u5b9a\u9700\u8981\u7f16\u5199\u4ec0\u4e48\u4ea7\u54c1\u4ee3\u7801", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u6709\u5173\"\u6d4b\u8bd5\u9a71\u52a8\u5f00\u53d1\"\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2714d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "beta\u6d4b\u8bd5", "optionC": "alpha\u6d4b\u8bd5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u767d\u76d2\u6d4b\u8bd5", "type": "1", "optionA": "\u6b63\u5f0f\u9a8c\u6536\u6d4b\u8bd5", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u8f6f\u4ef6\u9a8c\u6536\u6d4b\u8bd5\u4e0d\u5305\u62ec\u54ea\u4e2a\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2714e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u5f3a\u5ea6\u6d4b\u8bd5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6613\u7528\u6027\u6d4b\u8bd5", "type": "1", "optionA": "\u8d1f\u8f7d\u6d4b\u8bd5", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u7cfb\u7edf\u6d4b\u8bd5\u7684\u7b56\u7565\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2714f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u8f6f\u4ef6\u9700\u6c42\u89c4\u8303", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8fed\u4ee3\u8ba1\u5212", "type": "1", "optionA": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5\u8ba1\u5212", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u8bbe\u8ba1\u7cfb\u7edf\u6d4b\u8bd5\u8ba1\u5212\u9700\u8981\u53c2\u8003\u7684\u9879\u76ee\u6587\u6321\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27150", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5\u7684\u539f\u5219\u4e4b\u4e00\u662f\u6d4b\u8bd5\u5e94\u8be5\u5c3d\u65e9\u8fdb\u884c\uff0c\u6700\u597d\u5728\u9700\u6c42\u9636\u6bb5\u5c31\u5f00\u59cb\u4ecb\u5165\u3002", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5\u7684\u6d4b\u8bd5\u76ee\u6807\u662f\u53d1\u73b0\u4e00\u4e9b\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u6d4b\u8bd5\u907f\u514d\u7684\u5f00\u53d1\u98ce\u9669\u3002", "type": "1", "optionA": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5\u662f\u4f7f\u7528\u4eba\u5de5\u64cd\u4f5c\u6216\u8005\u8f6f\u4ef6\u81ea\u52a8\u8fd0\u884c\u7684\u65b9\u5f0f\u6765\u68c0\u9a8c\u5b83\u662f\u5426\u6ee1\u8db3\u89c4\u5b9a\u7684\u9700\u6c42\u6216\u5f04\u6e05\u9884\u671f\u7ed3\u679c\u4e0e\u5b9e\u9645\u7ed3\u679c\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u522b\u7684\u8fc7\u7a0b\u3002", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5\uff0c\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27151", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u6d4b\u8bd5\u7528\u4f8b\u8bbe\u8ba1\u8fc7\u7a0b", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u7cfb\u7edf\u96c6\u6210\u6d4b\u8bd5\u6d4b\u8bd5\u7ec4\u63d0\u4ea4\u8fc7\u7a0b", "type": "1", "optionA": "\u6784\u5efa\u7684\u786e\u8ba4\u8fc7\u7a0b", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u96c6\u6210\u6d4b\u8bd5\u7684\u8fc7\u7a0b\u5305\u62ec\u6709\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27152", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u5185\u5bb9\u662f\u5426\u9f50\u5168\uff0c\u6b63\u786e\uff0c\u5b8c\u5584", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u68c0\u67e5\u6587\u6863\u7684\u7f16\u5199\u662f\u5426\u6ee1\u8db3\u6587\u6863\u7f16\u5199\u7684\u76ee\u7684", "type": "1", "optionA": "\u4ed4\u7ec6\u9605\u8bfb\uff0c\u8ddf\u968f\u6bcf\u4e2a\u6b65\u9aa4\uff0c\u68c0\u67e5\u6bcf\u4e2a\u56fe\u5f62\uff0c\u5c1d\u8bd5\u6bcf\u4e2a\u793a\u4f8b", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u505a\u597d\u6587\u6863\u6d4b\u8bd5\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u7684\u70b9\u6709\u54ea\u4e9b?", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27153", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u9759\u6001\u8d28\u91cf\u5ea6\u91cf\u6cd5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u9759\u6001\u7ed3\u6784\u5206\u6790\u6cd5", "type": "1", "optionA": "\u8bed\u53e5\u8986\u76d6", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u4e0b\u9762\u5c5e\u4e8e\u767d\u76d2\u6d4b\u8bd5\u65b9\u6cd5\u7684\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27154", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u5bb9\u91cf\u6d4b\u8bd5\uff1a\u5bb9\u91cf\u6d4b\u8bd5\u76ee\u7684\u662f\u901a\u8fc7\u6d4b\u8bd5\u9884\u5148\u5206\u6790\u51fa\u53cd\u6620\u8f6f\u4ef6\u7cfb\u7edf\u5e94\u7528\u7279\u5f81\u7684\u67d0\u9879\u6307\u6807\u7684\u6781\u9650\u503c\uff08\u5982\u6700\u5927\u5e76\u53d1\u7528\u6237\u6570\u3001\u6570\u636e\u5e93\u8bb0\u5f55\u6570\u7b49\uff09\uff0c\u7cfb\u7edf\u5728\u5176\u6781\u9650\u503c\u72b6\u6001\u4e0b\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u4efb\u4f55\u8f6f\u4ef6\u6545\u969c\u6216\u8fd8\u80fd\u4fdd\u6301\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u6b63\u5e38\u8fd0\u884c\u3002", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5f3a\u5ea6\u6d4b\u8bd5\uff1a\u5728\u4e00\u5b9a\u7684\u8d1f\u8377\u6761\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5728\u8f83\u957f\u65f6\u95f4\u8de8\u5ea6\u5185\u7684\u7cfb\u7edf\u8fde\u7eed\u8fd0\u884c\u7ed9\u7cfb\u7edf\u6027\u80fd\u6240\u9020\u6210\u7684\u5f71\u54cd\u3002", "type": "1", "optionA": "\u8d1f\u8f7d\u6d4b\u8bd5\uff1a\u5728\u4e00\u5b9a\u7684\u5de5\u4f5c\u8d1f\u8377\u4e0b\uff0c\u7cfb\u7edf\u7684\u8d1f\u8377\u53ca\u54cd\u5e94\u65f6\u95f4\u3002", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u4e0b\u8ff0\u6709\u5173\u8d1f\u8f7d\u6d4b\u8bd5\uff0c\u5bb9\u91cf\u6d4b\u8bd5\u548c\u5f3a\u5ea6\u6d4b\u8bd5\u7684\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27155", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "LoadRunner:\u8d1f\u8f7d\u538b\u529b\u6d4b\u8bd5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "Junit: \u767d\u76d2\u6d4b\u8bd5\u5de5\u5177\uff1a\u9488\u5bf9\u4ee3\u7801\u6d4b\u8bd5", "type": "1", "optionA": "JMeter: \u57fa\u4e8eJAVA\u7684\u538b\u529b\u6d4b\u8bd5\u5de5\u5177\uff0cBadboy\u7528\u6765\u8fdb\u884c\u811a\u672c\u7684\u5f55\u5236", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u4e0b\u9762\u63cf\u8ff0\u6d4b\u8bd5\u5de5\u5177\u7684\u529f\u80fd\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27156", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u4ece\u8fd0\u884c\u5b8c game.exe \u6253\u5f00\u6e38\u620f\u754c\u9762\u540e\u53ef\u8fdb\u884c\u7684\u5404\u79cd\u64cd\u4f5c\u3001\u73a9\u6cd5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u670d\u52a1\u5668\u7aef\u6027\u80fd", "type": "1", "optionA": "\u5ba2\u6237\u7aef\u6027\u80fd", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8e\u7f51\u6e38\u7684\u6d4b\u8bd5\u5185\u5bb9\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27157", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u9ed1\u76d2\u6d4b\u8bd5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u62bd\u67e5\u548c\u4f1a\u5ba1", "type": "1", "optionA": "\u4e2a\u4eba\u590d\u67e5", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u6d4b\u8bd5\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u5206\u6210\u54ea\u51e0\u79cd?", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u6d4b\u8bd5\u5de5\u7a0b\u5e08\u7ec3\u4e60\u5377"}]}